（一人一個）如果香港出現天災 香港人會講既野

聽日要返工，不了 。
如果唔係老闆會炒我